究竟古典音樂係唔係只係屬於精英嘅？

但點解而家學校收生要求係人人都要識呢啲野？